【減價情報】8GB RAM 頂配！小米 MIX2 Unibody 限時勁減一千, 旺角新地鋪5 月4日開張

「小米 MIX 2S 五月初開賣」，睇到呢個消息，又會唔會有網友同小編一樣想知，舊 MIX 2 幾時減價呢？

原來唔使等好耐，因為小米會係 MIX 2S 開賣當日同時推出限時優惠，當日於小米旺角新地鋪購買 MIX 2 Unibody、也就是 8GB RAM 版的話，可享 $1000 折扣優惠、以 $4499 購買。

MIX 2 Unibody 即減一千真係抵？

但究竟呢個優惠又是否真係咁抵呢？

小編翻查小米官網，發現小米 MIX 2 Unibody 現時售價其實係 $5099，換言之實際減價只有 $600。雖然減價後性價比仍算不錯，但考慮到新版 MIX 2S 同日開賣，有 S845 以及升級版雙鏡，似乎點都係買新機更著數喎！

▲ 小米旺角地鋪位於創興廣場地下，佔地 3,600 餘呎，將於5月4日10:00開業，網傳月租150萬

▲ 小米旺角地鋪開幕日會有限時優惠，包括小米MIX 2 Unibody 減 $1,000 / 米家IH電飯煲減 $100 / 小米空氣淨化器2S 減 $150 / 米家行車記錄儀減 $200 等

狗也不屌

咁貴不如買iPhone

小米七千個黑名單連結曝光！版主即試，香港小米手機有無中伏

網上傳出一個小米 API 連結資料，內容是關於小米手機自動封殺一系列連結的黑名單。點解被封鎖？係唔係因為內容不當，滿是暴力、色情資訊，所以被封鎖？唔係！ 被封鎖的原因，十有八九是同政治掛勾。如果網友係用緊小米手機，上網係咪真係會因而受到限制，睇唔到小米唔俾你睇到的內容？版主即刻試俾你睇，香港小米手機有無中伏！

從網上流傳的連結中，可以看到有不少重要信息：miui、api，一睇就好明顯係同小米有關；browser，即係關係到小米瀏覽器事；blackurl，仲唔係小米針對網站的黑名單？版主 search 過，總共約有 7 千多個連結被小米瀏覽器封殺，不過並不是整個網站被封，只是指定的「敏感」文章，才會被封鎖。版主利用 chrome 瀏覽器打開這些被封殺網站，發現大部份的連結，都是同政治有關

用an做政治人物都是反智的行為

有冇ching 星期五會去旺角小米之家望下試下手機

屌你老味啱啱先買完個車cam

我都有用，大陸版，平靚正

晒9氣

後日10:00 開張啦

屌米成日以本傷人都唔洗執，中興兩野就玩撚猿

小米 MIX2 有冇 小愛同學 語音助手?

小米MIX 2S 8GB+256GB 陶瓷尊享版 黑色

上深圳買好似仲平

其實小米係香港有市場咩 開埋旗艦扮apple
D機唔係抄就係質素差... 就係得個平字
你拎部小米出街都唔型啦

有人照你理得香港有冇市場

呢啲冇得呃
毋須問人，出街行下
就知多唔多人用，或有冇人用

其實香港係唔係好多人用? 咩年齡層佔大多數?
真心想知